千寻-- Christine & 模仿翻唱 十分美的画面

歌词 终于找到了》：整片樱花森林 已开满 　　一眨眼都落尽 白花瓣 　　减弱我的跫音 声声慢 　　风在树梢弹琴 曲中断 　　问你 寻寻觅觅 寻寻觅觅 　　你在找什么 　　一点点 一滴滴 　　此刻已过了 　　争分夺秒 毕竟人生如梦 　　挺身跟我一起乘风 没什么不可能 　　早春带来暖度 溪急流 　　波纹中一步步 水渗透 　　已喝干的酒壶 远漂游 　　乍见早已涉渡 继续走 　　问你 寻寻觅觅 寻寻觅觅 　　你在找什么 　　一点点 一滴滴 　　此刻已过了 　　争分夺秒 毕竟人生如梦 　　挺身跟我一起乘风 　　没什么不可能 　　岁月入流 将我夺走 　　趁时间还来得及牵我的手 　　一起走 　　问你 寻寻觅觅 寻寻觅觅 　　你在找什么 　　一点点 一滴滴 　　此刻已过了 　　争分夺秒 毕竟人生如梦 　　挺身跟我一起乘风 　　没什么不可能其实虽然里面的衣服不是标准汉服板型，偏影楼那种，但是画面层次，用色都很值得欣赏，